幾時開軍事台？

快啦連囝